空肚講宵夜（11）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東

潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣

Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下

台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下

日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓

法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下

酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖

茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側

天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖

台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖

鐵板鹹豬手
愛文生
深水埗石硤尾街1號地下B-C號舖

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

快到你

八婆

勁。。

唔想睇今集酒店過左黎先

幾時去得台灣

不要再說了

無咗【晚吹】

個排波

終於換po

屌 係喎
下個po加番

Lm

hungry

有冇人好唔鍾意姜濤

諗起星座節目個叫雞男

屌你收皮啦
又唔覆機

十小唔鍾意啦

好想食滷肉飯啊~~~

罰抄啦

今個月無自家劇 1030同1100套綜藝又悶悶地
真係得呢套有笑位又好睇

雞蟲峰

竟然頂得順呢個節目

想食地瓜球

台啤

支持

我都係
不過人哋係揼骨

係。。。 我都係睇星134

耀漢幾好睇

你地忍心咩

佢地食緊果堆魯肉飯同豬扒(?)係邊買

酒店都悶
有 dixon 喎

btw 大家快啲 follow dixon fans page

教授

G持

因為之前要等辣伙頭同1130 d節目

你開架？

逢甲溫家地瓜球

食完番唔比轉頭

魯肉飯

竟然用午餐肉

本身我老豆睇先 依家我都順便睇埋

好爛呀~~~~~

午餐肉整滷肉飯

畀人搶先咗開

午餐肉版

通常嗰半個鐘係沖涼時間 依家就厹個節目沖涼

檳榔咩嚟㗎

食到成口紅色果D

有石灰

果段時間練電視都無開

檳榔好核突

係咪即係橄欖啲fd

檳榔有cancer

扮痴線佬

呀祖好high

差好遠

忍心

之前有個fd去台灣 佢以為檳榔係手信
仲話想番啲番香港

地瓜球 大腸包小腸 魯肉飯 雞排

中風咁

我本身都唔食豬血
所以食台灣嘢都唔食鴨血

南部好多 台北個啲少見

啊旺

好好笑

以前星期五六日好鍾意快閃台灣，宜家咩都冇啦冇啦最衰都係支那肺炎

台灣蒸魚

差d上蘋果動

買

其實咁嗱有啲核突

食鴨血唔食米血糕

命都冇

佢依家整咩？
miss 咗

好想去台灣呀~~~~~
好想去日本呀~~~~~

煮個陣篤都得啦

我會瘋狂食鴨血

其實素豬肉可唔可以生食？

豬紅好食喎
鴨血就

好掛住台灣

想食海鮮塔

牛大人台式火鍋個鴨血不得了！一定要試

心都唔使忍

蝸牛

就快又做完一集

我2011年都同你一樣諗法，係台灣俾個fd叫食一舊之後就愛上了

血

鴨舌世界第一

之前係台灣 d原住民賣燒山豬肉
好撚好食 佢見我係香港人
重送多盒俾我 超好人

頂你~~~

太和殿啲鴨血真係好好食

台灣熱炒店都好正！！！
炒水𤂍好正

頂你

生驚

好傷心

不了

好肚餓

太和殿好好食

八婆咁易醉

地址平時食開太和殿

有無著衫

未試過段片

試過Z字行 天旋地轉

一姐又飲醉

娟姐

外地斷片都幾危險

燒山

米田共

以前 exch d大同試過

即整竹杯 好有氣氛

鴨血好撚正

都係嗰啲fd嚟

荃灣英皇
旺角瓊華

等我呢個黃奕晨打手吊到你明白 dixon 嘅美為止

屌 你唔講我都無留意

八婆首次斷片

小米酒係幾好飲 之前台灣飲過

又八十 [soasd]

80枝 cls

屌咩80枝

80枝

$$$$$$$$$$$$$$

80支都未酒精中毒

唔明點解佢出包裝麵唔出包裝鴨血

睇乜撚野蝌蚪

睇蝌蚪係咩玩法

cls行左3座山

咁都無酒精中毒

以為台灣添柒左

Jojo竹林七賢

冇紙巾 諗起一格紙巾果個黑人

痴線講講下講屎

睇到 賣 燒山 豬肉

咁都行到三座山

飲醉咗 一姐周圍痾屎？

酒店 又係

以為俾熊捉左

那年冬天，我走失了

講完屎食滷肉

答案係時代冰室!!!!!!

嘩屌

用午餐肉應該好鹹

呢個飯屈機

有屋企有即食肉燥 唔驚你

嘩屌用午餐肉就整到
好餓

真係好似幾正咁

又完一集

對摺，再meet角

試吓自己整

自私

諗起食咁多台灣野，唯一真係覺得難食同嬲的係逢甲有間自己夾夾吓嗰D滷味，夾咗件鴨血米糕頂你一咬落去成塊勁多碎石仔，又冇味又盛，即刻想嘔

但宜家我都好想去台灣

2020 年冇紙巾嘅解決方法：上連登

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

沾麵
彩
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

一姐豔遇

想聽一姐同陳冠希故事

D台灣男仔

下集咩主題嚟

蕎麥麵世一

日本未講完
泰國又未講完
台灣又未講完

下集 cls
又叫 chef 上嚟

一姐慾火焚身

慾火焚身

諗係知一姐慾火

一姐真係好多情史

屌邊個又負皮呀

長做長有

啲
一姐玩得咁放

好奇食左一次
覺得有陣腥味

師傅:想同你合照
Jo: 著唔著衫

日本

啲就夠開一集

心諗做乜啊joe會玩冰

開到一百集都唔好停

有咩故事

一百集咁少
起碼一千集

冰火五重天

嗰舊冰嘅蕎麥麵幾得意

可唔可以食遠d....

一千集咁少
起碼一萬集

BJ攞住把刀

literally

諗起D人diy流水蕎麥麵 好好笑

驚觀眾冇共鳴

其實聽佢地吹水都幾正

邊間黎

都未入肉 一姐未講故仔

d山豬肉同平時食既豬肉真係2種肉質黎
佢無咁肥 皮又好煙un
諗起都好想食
但係台灣剩係係台中見過有

想聽一姐情史

係，又有宵夜(睇)，好正

一姐真係令呢個節目更加好睇

流豬唔好扮嘢牙
快啲罰抄

呢3個主持既化學作用媲美宇宙大爆炸

推

真

八婆最正

Babyjohn夾左好多又幫手接gag
第一季睇時真係好似睇緊2個識左10年既friend加一個岩岩識既friend搭枱咁

牙祖負責做上靶位同煮嘢食
一姐負責做八婆同分享豔遇
BJ負責做補刀角色

快d搵人整番一姐扣殺既gif

如果可以做一個鐘就好
半個鐘太短

我唔貪心 九個字就夠

【突發】樓豬失蹤咗
依家由佢老母代筆

烏來都有
食過呀

覺得係想摙到有d 實有d 鬆，做到有肥有瘦嘅口感

有出"模型"㗎

食過香港好多滷肉飯都無乜台灣既味道
好怕係生粉水既汁
係有次喺尖咀既六両三先有返呢種感覺
食完飯底仲有少少汁剩
食到手指掂碗邊有少少癡手既感覺

睇八婆了

一個星期了
流豬仲未找數

八婆準備

今日連續一個鐘都係 food porn

對住啲嘢食打丁

hungry~hungry~

每15分鐘就見m記廣告一次

我出晒水喇

開波

已經準備咗嘢食

死八婆

一開波就死八婆

一黎就死八婆

你呢啲咁嘅死八婆C9

好大包薯片

屌食啲皮

日本嘢

又黎日本

好核突

牙祖

literally 食煙

隊枝煙入口

jojo食煙架咩

煙點茄汁

呀祖好交到戲

發現babyjohn成日掂一姐

識啲野

佢哋究竟有幾多片

所以咪慾火焚身

八婆唔阻個朋友
好仆街

條片短到

玩遊戲

食啊佢

babyjohn 是最專一的

佢咁健康 以為佢冇食添

死八婆師奶

壓力大唔出奇既

突然變賓妹

jojo d acting 扮賓妹做乜鬼

娛樂圈好似好少人無食

屌好想食雪糕

深夜食甜品 好撚正

Baby john今日好似特別吸引

一條片一集 有排做

日日都吸引

你個dixon 呢 你個brian呢

我第一次去日本食第一餐飯係去居酒屋食
不過無飲酒

幻想到BABY JOHN一行人嘈撚到仆街

呢件衫好襯佢

酒廠

好想食芭菲

Brain >>> Dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Babyjohn

貪心師

babyjohn 冇食架可

大食師

好掛住日本啲威士忌
余市蒸餾所正到仆街

屌你 咪同我爭啦

Justin Bieber

呢舊冰真係好撚正

想食呢舊冰

咁大舊冰裝蕎麥麵

第一次見咁樣整

好想食

食完我驚肚痛

痴線 好想食

好撚想食呀屌

好想食 咩餐廳

Justin 幾靚仔咁喎好似

花心師

有冇人知係邊到

好痴線

雲咸街

好想倒啲汁落一姐到

不過咁樣整其實真係好食

靚仔 =\= 鐘意

三個要曬

肉償都得

我全都要

唔著褲

Justin 幾fun

食個氣勢 贏哂啦

唔著衫

汴京茶寮

哦∼∼∼∼

佢地3個好正

極凍冷麵咁食？

汴京茶寮

網址:
地址: 中環雲咸街36-38號雲慶樓地舖

屌 潛烏龜

搞到陪酒咁款

我都想食啊 邊度可以食個冰麵

潛烏龜

我都有玩下茶道 但冇咁深入

牙祖扮知

同一姐玩烏龜

唔怪得一姐慾火焚身

一姐唔著

自己房個d好多都唔係真溫泉

係咪呢間
汴京茶寮
中環雲咸街36-38號雲慶樓地舖

你自己點樣岀街

見手拍波

乜撚野對話

見手奶波

似gay

咩節目
笑死

slow cook

Slow cook一姐

唔係天然

一講焙茶就諗起姜濤

又玩姜濤

Up 圖好慢

babyjohn 眼睫毛好長

姜濤

Baby john正過姜濤啦

屌你扮姜b

babyjohn呢下好正

正喎 呢間

第一次扮姜濤笑到仆街

慾火

唔怪之得jojo問佢著唔著衫

我已經慾火焚身啦

我已經慾火焚身

可能少左個人

唔好意思唔好意思

睇落好厚粉

我見到 Justin 哥哥都慾火焚身

佢三個真係好撚正

一姐好癡線

戴住口罩個個都靚仔靚女啦

係咪9衝咁解

個節目好唔節目
但又好睇

屌你食唔食得哂呀

痴線師

今集笑唔停

你又啱

開返要去食爆佢

又j

係房入面個d好多都係溝左熱水

好似睇佢地幾個老友吹水 做到好似冇劇本咁 好正

但無宵夜?

成個人都好長咁

咩形容黎

雜食師

po 頭
the basic 都係黃店呀

食得晒先嗌㗎我

唔係飲酒既向中環點做宵夜啊

又賣金拱門廣告
好想食色色薯條

一個留得住我個胃嘅男人 一定要

睇嚟佢雜食成個連登都知

未浸過

就嚟成個viutv都知

FF師

@流豬 又做錯嘢

Jojo遲早開佢名

聽日要繼續睇戴頭盔

一姐

$228又有啲貴

喺大陸有茶飲生意嘅
即刻唔想去

自己炸啦

去嘉寶食又得

多啦A夢？

今日先食完 kabo

一book通常一日浸7 8次，唔係驚蝕，係真係好鐘意浸

中環wo 差不多

越講越掛住日本

未得閒睇佢間鋪有乜食

真
好濫交

又一個八婆

去旅行都係踩單車好過揸車

babyjohn :

我唔識揸
一定係buy鐵道遊

邊有錯

sam sam

有食唔食！罪大惡極！

識食師

但可能唔飽 中環拉麵都係1xx

其實而家查到啲餐廳唔係黃已經食慾大減

本身一年去3，4次

利申半個鐵膠

成日都食

x2

忍咗口成年

食埋舊冰一定飽

頭先個個就咁睇都知細份
手工錢啦

而家搵緊有咩咪粉似返bbq味
仲未搵到

p1個list都未食哂

食埋justin得唔得

名古屋大須

藍就真係不了
冇表態嘅都可以一試嘅

冇留戀算唔算忍

on9 fd子

冇錢食

名古屋啦 大須

The Basic冇Highlight

阿伯攪嘢

無聲氣

早響呀

大家一齊 share 食

依家先攞個電動出黎

黃?

一早有電又唔拎出嚟

攪成集都未得

濫交

我都好鍾意日本啲鐵路

係咪得馬田可以手打cream

明玩鳩jojo

日日去中環食住200幾蚊望佢

有冇渠蓋友

睇下佢隻手瓜仔先

揸車條友都係心理有問題

一人奶一啖得唔得

維納斯乳頭

黑提

粒野好核凸

維納斯的乳頭

上年七月深夜返屋企肚餓買咗嚟食一次
金拱門淨係留戀色色薯條

我食下面你食上面

好暴力

同埋食極唔肥嘅身形

解體show

唔是
支那仲有生意添

bye

我又要食下面

肥左好多wo

我明你講咩

澳門人係藍都正常

幾個月冇食就冇想食了
以前可能一星期都一兩次

我都有睇過呀

恐怖片咁

dum返半條魚落去魚缸

你唔好咁痴線啦好無

食過一次 kabo 你唔會再想食 M

佢自己咁講咋

本身我都食開mos burger

日本韓國好似特別鍾意呢種

八爪魚切完會即死架咩

訓低係扁嫁啦

開始暴走

佢都成日講自己米九兩米

真係太誇張接受唔到

係咁開黃腔

八爪魚個啲係肌肉反應姐 都切走左個腦

Mos好好食，上個禮拜食咗次

爛哂

狂食一姐豆腐

我係 mos vip
但係非黃 少咗食

佢1999先好笑

搞完一輪唔好食

打爛呢個家園！！！！

今次唔撚掂喎呢舊野一睇就知

佢哋應該冇黃藍概念

你要飛去日本呀八婆

一姐嫌棄Jojo

八婆真係博屌

d薯條好正

第一次劣評

想屌

好驚吸住個喉嚨

道歉時露出胸部是常識吧？

笑死

Mos唔係黃咩

wa diu你識d野

之前睇過一條紀錄片條友搵自己做實驗

日日都食M記結果肥咗好撚多

同埋好似話啲嘢食係會令到人上癮

阿祖啲同伴又嫌棄佢啲嘢食

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

沾麵
彩
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

U: 日式
冰磚蕎麥麵
汴京茶寮
中環雲咸街36-38號雲慶樓地舖

下集衝出亞洲

家鄉

祖個樣係扮緊咩

係咪終於衝出東南亞

Pi

大家都愛国愛黨 不用分那麼細

下集又笑死

唔係呀～～～～～

英國嘢唔好食架wor

英國倫敦就一定係紅嘅

冇立場 但日本仔

原來聽日ss

終於唔係日韓台泰

但我冇食之後都冇瘦過

如果咁樣死都幾唔抵

不瘦降之迷

英國宵夜就係big johns同ben＆jerry

點解之前黃list佢有名嫁

一見到姜B廣告諗起bj

第一下見到英國野覺得唔吸引 但見到佢地3個就即刻收返

咁就唔係 m 記問題啦
係你問題

我有野 睇到後期好不安

咁係sell佢地三個㗎嘛

我都可以聞佢既屎
成個頭申埋去聞都得

公司冇立場
係職員有

唔會死掛 喺韓國食過都切得好碎下

係酒

香港mos 係真日資？

M記啲嘢吸引唔到我日日食

原來係咁

佢食咗一個月
之後用咗年幾時間先令身體回復返實驗前嘅水平

真日資啊

成日都聽人咁講

仲識喐嗰啲真係不了
雖然我知已經死咗

呢大半年成日喺屋企坐

大家唔好淨係鬧我啦
根本大家都 cls

睇完星期日Amanda S改觀 幾正咁

但係有時唔知點解又想食一下
利申 起碼有幾個月冇食過

sukiya 呢

幾得意wo

有冇人想食色色薯條想到
去自己搵替代品，自己搵調味粉去較
好想食蜜糖BBQ

搵命嚟搏咁樣

英國菜冇乜好食嘅嘢
但英國好多好食嘅西餐

呢間更加係啦

你條仆街花心，抵鬧
抵鬧師

你搵啲即食麵粉當住先囉

你唔好咁癡線啦

除左炸魚薯條同蛋糕都唔係英國野
好似係

無辜師

Jojo到底係1定0

btw 靚女唔屙屎
你是咪間接話佢唔靚

加藤屋

好好食

冇錯 英國有好餐廳
但英國本土菜係垃圾

唔得啦，都唔同味
好想問Chok雞老細拎味粉

好彩佢gf係唔知營養師定廚師

mk長期排果間

加藤屋唔係香港公司嚟㗎咩

都係癡線師

不用分咁細

憤怒師

yes
mix左pepper lunch同吉野家

麻辣牛肉飯

佢搞埋一人邊爐就正

我樓下嗰間執咗

你rich

野菜牛肉飯

以前有，而家停咗

濫交師

自爆師

佢個名都話你知係自爆師

以做大埔人為榮

唔係間間做
有啲淨係做鍋物先
同埋佢越執少
不如好在荃灣有新分間
應該幫到吓手

荃灣嗰間好多人

貴少少 邊忽rich
不過同同事講開先知間間mos唔同價
我區果間好平民

一個餐都40幾50蚊

但好食好多 又新鮮整

荃灣度度都好多人

而家高汁漢堡呢個價算係平啦

食開嘅一定rich

極多黃店，淨係食黃店都好多選揀

我都係學巴打你咋

想食秘 長期爆

所以覺得你rich

唔係 MOS/Kabo 貴
係 M 記 cheap

有冇人可以cap番上星期一姐打排球啊
想要gif

老母係貧窮師

係
乞衣師

------

未調好次序撳咗 post 掣添 ，再 post 過

啲嘢食名用晒英文

又有Jojo

【晚吹】空肚講宵夜（12）

特登向tg cap過嚟

埋位

第四季第一集

做咩扮 +bill

eight grandma

I'm so hungry~

扮thanos

我要呢個八婆變灰

thanos

Jojo show肌

又轉場

八婆！

星期三最期待

UK

祖國

十一點又嘢食
依家又嘢食

成地濕晒

literally 祖

諗起佢地狂舞派個ig

鄉下

Thanos

已經棄左外餸了

似大力水手

屌八婆呢條咩癮嚟

Pi~~~

呢個八婆變咗灰

有 kathy 喎

尻神不了

eddie

原來Hailey 鐘意Eddie
好正 碌鳩又大

jojo好正

圓周率

要逐隻字撚聲

屌

好搞笑

好撚on9

Loki 先岩

pi~~~

留畀我

但係成個節目真係好悶

職場性騷擾

Newt

邊度既圓周率

Eddie 啲口音真係

J英文一姐鋪癮好吊詭

j 英文

話無人j聲真係睇日本野少

最慘有厹鳩up

我仲以為蕭叔叔

有冇仰望星空批

我當搵食節目

eight grandmother 都係八婆 爽脆

Eight Grandmother

Eight grandma

收皮啦
Eddie我嘅
Danish girl嗰陣碌鳩

sam [ssoad]

呢個終極大佬

凍到實哂

聲優控

即係邊間 supermarket

scotch egg 乾哂

係咪馬莎

英式超市係邊間？

marks n spencer

係咪中環個間

馬莎？？

Babyjohn好正呀
好靚仔

有隻馬應該
M&S?

香港D野不嬲唔正宗

蛋過熟la

英國飲茶唔撚掂架

我明有啲British accent真係好聽。
Tom Hiddleston 都好似講過圓周率。

“見聞”

馬莎

係度J RP

扮哂鹿咁都估唔到

j d聲優真係會耳朵懷孕

大細超

個碗

打格仔

但係啲人成日都話
用外語嘅感情最真

吸lin

痴咗線

馬莎 d jam好撚正

一粒老鼠屎搞彎晒

個節目愈來愈癲

其實香港邊間蛋撻好食

英國平有平玩架姐

Hungry hungry

viutv一姐今集好搏

烚薯仔𣎴知幾正

po---ta---to

啱切嘢分嘢個時

Jojo食得好衰

用番嗰lin頭兜

係咁zoom祖祖食

泰腸

BABYJOHN 扮D 英式口音都幾撚似

please~

咩嘢 magic word

屌鳩你咋

Babyjohn 啲英文
好撚好J呀屌！！！！！
我老母都J緊

個人正扮咩都正

好好聽

你條撚樣影相都唔撚問左先

夾中指

你唔要陳安立喇

無介紹邊度有好西食了

動森

第一part就煮野

佢不嬲個個都要

fish and chips

You forgot to say a magic word

有 kathy =/= 唔要我 brain

咁快整野食

邊條仆街負皮！！！
同我出嚟

大家都忘記咗

please

2揀1揀邊個！

賤男同貼身36個虧佬都啱

of coz brain

貼身36 嗰個個 body 好撚正喎

明明件事好正常 佢地講到好搞笑

雜食

london 唔再做Phantom 喇
無得去睇

好想去祖國

#mozzarellachallenge

Challenge accepted

今集暫時都未睇到肚餓係咪英國菜問題

今晚聽D英式口音都出晒水

Bitch

做人公道啲好唔好呀八婆

作為70,80後既香港人

每次去英國都好會懷念感

Babyjohn

無錢停演姐

做人公道d好wow八婆
英文點講

do human highway d good wor eight grandma

垃圾武肺搞到咁

作為00後嘅香港人

我係英國人啊hi

虧佬都要真係好撚癲
可能想幫人起機

我都等緊佢哋開翻
早幾年澳門有3 phantom但買唔到飛

呢間野食撚屎啦
對D支那人就細心
屌撚柒LOCAL

玩佢對波都夠玩一晚

我係英國人呀hi

去london睇opera 真係好撚正

真係會睇到好感動,俾套野感染

倫敦必去除左大英
倫敦塔同greenwich天文台都係

Dllm highway
笑到我標眼水

我睇過香港個場
已經覺得好撚正

scotch egg同steak kidney pie邊度有得食

be fair wo eight grandmother

下次再去英國一定要睇一次opera

好掛住英國屋企人

爆怒時速好常見啫
落街望下的士佬

我覺得又無咩野 當澳牛咁啫

Wakanda forever !

澳牛依家好有神貌

咁就一節

wakanda forever

澳牛係咩人都屌
屌撚柒支那人添
金華係唔撚想做LOCAL生意

特登做豹哥那集

F&C 真係好正

see you again

禮貌

香港我係I square 睇百老滙

你係咪去錯咗舖
你嗰間是咪 奧牛

Fish and chips

隻sound啤

我係前幾年係亞博睇

仲衰過School Tour呀

屌呢個 F&C 好撚正

真澳牛 佐郭個間

Fish and chips my fav佛

Babyjohn講到嬲嬲地

咪係囉你去個間喺佐郭

你會唔會考慮下包Jojo

我有人包我洗喺度炸薯條俾你食？

佐郭

你都癲既

too old
佢做到我老豆

女蒲神

一姐好熟

女蒲專員

你虧佬都得啦 年紀大啲姐

baby john 少出嚟蒲

隊個MEGA BOX

屌 佐敦
澳牛呢幾年都無以前咁串啦
可能d伙記收左火？

又話唔會夜蒲
大話師

岩啊 可以姦你塊田wo

jaegeebomb都嘔

babyjohn講you racist

jojo 都唔大隻

babyjohn 好錫老婆

聽佢哋三個吹水真係好過癮

1個鐘就正

有無試過俾人潑滾油

上兩年去都串㗎

黃種人係好蝦d咁

you forgot to say one magic word: nigga

攞紙巾犯法呀

手臂好正喎

我怕笑到斷氣

過嚟食

明星運動裝

三個星講睇撞到星真係好正

咁佢地都可以係其他人fans

定係古天樂

定係古天樂呢

一姐愈黎愈串

花家姐來

唔識牙祖真係唔知係藝人

一姐好high

Benedict

siu yeah

你同我講英文！！！！！！！！！！

Dr Strange

同我地見到佢地一樣咁surprise

好少何見咁黃既fish

siu yeah style

chips一定要粗身囉

聽圖周率就夠啦

脆到好想食

想見babyjohn

一姐嫌唔夠粗

嫌唔夠粗

粗薯世一

想見 dixon

炸漿

咁粗薯條係正啲嘅

一姐鍾意粗

賤男

一姐鐘意粗

兩份見聞

衰咩

三條友無貨嗱

八婆寫真

有人鐘意幼架咩

佢用黃姜粉呀嘛 真係出面好少何用

澳門

8模一姐

cherb

但其實英國人唔鐘意食fish&chips

想要本寫真

16碎嘅八婆

有無手足有八婆人生第一本寫真集嘅link

我講薯條bo

哇成班雞呀

陣仔佢其實真係幾得下

好似幾正喎

鬼同你上位又好似幾正咁

但係講鬼又想睇下

睇trailer 都覺得嘈

P圖....

上位

睇佢哋尖叫

正

佢拍 SE7EN 嗰陣好撚正

終於有套唔係煮食

viu可摸耳拍套鬼同你上床

睇ap好過

過唔到電檢喎

要放兩三點播

孜有7cfu 好正

食咁多年都悶啦

佢地屋企都應該係煮pie果D多

tg好多一姐j圖

好大波

aka 香港人唔鍾意成龍

Link呢

上佢IG搵啦乖仔

Hi Elliott Wong

黃脆魚
變咗藍脆魚

今晚趁熱食會有jojo

瞄撚準未

好耐冇入嚟

HUNGRY

八婆！！

好餓丫
八婆

c8

I am ready

因為你係八婆

C8
又欺凌一姐

馬伕

I'm so hungry

八婆!!!

連睇個半鐘嘢食

肥死 加隻叉OK?

肥死你！！！！

洪爺

我人生打後唔會再過大海了

餓到仆街

澳門都去唔到
會送中

30蚊都唔駛啊呢度

幾正8

每個星期三都要煮定野打底

我對上一次去澳門時
連威尼斯人都未起

珍

瞓喺賭枱上面影寫真

以後都唔去啦

係
好在之前玩咗天浪淘園
開心

但澳門好多好嘢食

你收得平

屌你祖又串八婆

好清純

大家都好準時..

我起碼廿年前

傳說中嘅新8模?

澳門一定係水蟹粥

去澳門 不如飛台灣啦
又貴又會送中

係。。

其實香港有冇澳門嘢食

又 總有

而家真係

想食葡國菜

澳門茶餐廳

呢個名真係
佢有份?

你係咪冷凍人

但無葡國菜

澳門真係10年冇去過
19年打算去嘅。。

#請融化我吧

以前有張credit card
半年簽2萬就可以送威尼斯人房
嗰陣成日去
但最鐘意都係住大倉
好正